金庸真係好仆街

最近睇道教D野
先知 尹志平 原來係道教界偉人來
比金庸條仆街寫到佢係強姦犯

當年佢陪 丘處機 見成吉思汗,原來有晒紀錄,耶律楚材仲整成書
之後仲接掌全真教.......

仆佢個街金庸

咪改左名囉

改左做乜？ 好多年無睇

同起完人底,貼完人相
人地BACKUP晒,就打格仔有X分別?

小龍女又係幾正既 難怪出家人都心動

甄志丙

睇小說睇到你咁認真

真人歷史人物來

如果 尹志平 改叫 毛澤東
D蚛蟈人會點?

你點知偉人尹志平無強姦